有冇人覺得草泥馬屌人拋書包好撚反智

痴撚線 自己無知不思進取都算啦
仲要調返轉頭怪人
完全係將自己既錯轉移返人地身上
人地都搵埋CEO求證啦 當睇唔到 自己覺得就算
十足十叻哥 仲要有傻西話好撚客觀

跌落地下揦翻拃沙姐
睇撚完真係笑而不語
仲要有班on9仔當佢神咁拜

我鍾意叫佢 馬鹿
同日文同義

佢肯認低威出嚟講句sorry咪冇事囉
點解仲要拍條冇人明佢logic嘅片死兜爛兜

個黑哨泥馬輸到貼地
呢次唯有做打手臣服屎皇叔
等大戰一勝
方可洗底